[雞蛋高牆] 真係搵幅牆掟

我支持勇士用蛋掟差佬, 但我呢類和理非就真係唔敢掟住, 而我又想支持, 咁可唔可以真係搵幅有代表性既牆黎畀我地掟, 如政府總部, 警察總部.

雞蛋高牆國際社會已有公論, 但我見識少, 唔知世界邊度有呢幅牆, 如果無既話, 或者香港可以第一個實體化呢幅牆

一幅滿佈蛋槳蛋殼既高牆, 國際文宣或者有d用, 又可將特區政府定性為高牆.